（歡樂滿中华）東華三院：5學生阻港鐵車門關上將被記過

今早（20日）港鐵多條路線均有市民阻礙列車車門關上，東華三院發聲明表示，就有屬校東華三院盧幹庭紀念中學的學生阻礙港鐵列車車門關閉及影響列車運作一事，認為事件嚴重，必定會嚴肅處理及跟進，絕不姑息。

聲明指出，東華三院絕不容忍學生穿著校服，公然以該院學生身分在公眾場所行為不檢，影響社會安寧及秩序。院方亦不會縱容學生做出任何破壞公眾安寧的行為，學校將會按既定程序處理做出以上不當行為的學生，並予以嚴正懲處。

聲明又指出，校方今早立即派老師到港鐵站尋找有關5名學生並帶回校，並即日約見其家長到校溝通，除予以口頭警告外，亦將記過處分。校方會向全校家長發信交代事件，呼籲學生切勿干犯法律。

慈善請捐蘋果日報基金

how to punish the school?

p

老實講中學記過 so what？

講到記過好大件事咁，
不過東華正仆街

記過，小學雞先會驚

圍佢校長

好撚驚記過

To中學生
記過係冇所謂 DSE考得好就得
大學唔會因為記過而唔收你

東華都可以898
雖然不嬲無人捐

未撚聽過記過出聲明

未撚聽過記過會有用

612 721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

記多d囉 冇人理

WFC

李東海miss自殺單嘢呢？

東大！

大學只睇分數收人，操行課外活動who fucking care!

妖 記過咋
使乜驚

致東華：羅婉儀嗰單你哋都有份害死老師

收皮啦記過
笑撚死人咩
嚇到d乜柒都唔識嘅家長咋

記過事少
依家問題係東華嘅處事手法

Push

有鬼用咩

十個大過
做毅進仔一樣可以橫行香港

理得你係10a大法官定香港政務司都敵唔過一支炮

遲啲學生畢業做番警察就攞住支槍屌柒番你班教畜

同班隨時準備好死同坐十年既後生講記過

換過角度睇 記過都係交貨 做比人睇

記過 OK

小朋友, 記過呢D野, 出黎社會冇人理架

我響出面做咩事都好
關你學校咩事
on9

記過好驚呀!! 搵唔到工，入唔到大學移唔到民咩？！？

收香港人錢用黎打壓香港人

宜家學校話要開除佢地學藉，要嚴懲佢地，利申同校

是旦啦 除左中學邊有人睇操行

小過每學期拎一次啦
利申dse30分 暴大畢業

少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

笑撚死人咩屌你老母
記過
係人都知中學垃圾成績表無人睇㗎啦

認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

歡樂滿東華大家記得打電話去講五大訴求同光復香港喇

歡樂滿支那

出黎俾人拉到告暴動罪坐十年嫁喎：
阻人返工俾學校會俾人記過：

玩咁撚大？

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

一切都係睇DSE
理撚得你拎埋大過踢出校都唔驚

或者星火

12月7日晚 tvb廠直播歡樂滿東華

講真冇被記過會成為遺憾
大個咗可以攞嚟威

我真係好撚驚 你呢

林志明
大家唔好去圍佢

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

我中學夠冇記過過，而家咪又係乞米

垃圾band 1學校

利申:校友, 記過好少事, 有好成績一定有學校收, 大學Wtc

中學無撚用過, 過到DSE , 100個大過都得
入到大學之後, 甚至中學果欄完全唔填都得

利申: 自修入U , jupas大學interviee 到求職interview 都無拎過中學成續表出黎

中學大把缺點啦 撚有人理咩 升到班就得啦

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

哦 記過囉咁

lm

唔撚洗驚 記過根本對入大學無影響
要學業幫助大把手足幫你

呼籲學生切勿干犯法律??????邊撚到犯法

驚西呀

我係中大見到即收

新增入學要求係參加社運記過

佢夠膽？
裝佢老母修

其實罰好合理 佢特登做樣比出面d 人睇 記下過. 大家咪攪大件事. 一陣踢學生出校大家先安樂?

東華三院D高層紅到....

記過驚條撚

考大學完全唔睇中學成績表，只睇dse

收啦 就咁話會處罰埋責備佢哋咪得
你口頭講又冇人知你實際有冇做
啲公司都係咁樣講啲員工㗎啦
一定要記過？
仲有東華好似都係紅底

東華又喺入錢入錢入錢啲朋友

毅進星 831

東華預撚左啦 奶共閪

好撚驚啊記過

未撚驚過

不嬲東華D學校都係PK, 天水圍東華三院李東海小學校長羅婉儀單野就夠PK啦, 最後咪又係喂喂喂......

記過？
你文憑試夠高分理撚得大過小過楊過

校方：俾狗拉就話唔驚姐，一記過你地仲唔嚇到瀨屎？

好撚驚

致同學仔：
記過不影響考大學，中學成績表唔需要見工
只要你的成績好就夠入大學

東華三院真係中國人既寫照

追求民主既學生就滅聲

好老師就迫到佢著紅衣自殺

人工仲要肥上瘦下

有無方法制裁東華

記過根本就wfc
無人理的 入大學唔會睇 見工更加唔會睇
同學仔唔知你哋會唔會睇到呢個post
希望你哋睇到啦

校長係咪揸車架?

捐一蚊有冇字幕出？

算係咁啦，記過
又唔係停學趕出校

其實記過就好小事
不過學生哥著住校服就冇辦法
學校點都要做少少野

只要DSE考得好 學校含吹瀨啜樣樣得

過來人同你講 中學小過大過對你將來冇影響
利伸 中學壞到不得了 而家讀緊第2 個Master 月入夠養車供樓仲有閒錢去旅行

唔好比教畜嚇到你

都要視乎佢個 過 係點記 , 如果寫埋原因, 將來大學一定唔理咩?

歡你老母

佢想搞唔成歡樂滿東華？

出嚟做野之後 記幾個大過都冇人知架啦 好撚驚啊屌你老味

呢幾個月係咁食tg
會驚你記過？真心咩

啲學生子彈都食過，臭格都坐過，案底都留過，記過？

出黎已經有比黑警拉打告既風險，仲驚你記過? on9?

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

以後剩係會捐錢俾蘋果同黃店

真

Punish 東華

重點唔係記過，都唔係被恐嚇要開除學籍，而係東華同校長藍到發黑，應該要好好咁punish一下。

利申: 校友

好驚呀

wfc

平時遲到10次都記過喇

cut 資助啦！

開除完，傳過去隔離學校都俾人笑死

嘩記過咁大件事，點解明報唔登頭版

好驚喎記過

要同佢校長講道理

歡樂滿中華唔收皮，連登仔咪咩面都無

有邊個男仔細個唔係熱血氣盛?小小事都喐手打交!缺點唔多唔少都有.親身經歷咁我去報學校個考官拎我份成績表睇見到好多缺點同大過問我做過咩事?我答我上堂飲水食糖所以比人記,佢哦左一聲無再追問落去.咁最後我點?咪收咗我囉!重有個缺點都唔會詳細寫你擋車門拖手摺紙鶴喇!

記過咁撚大鑊啊

邊個再捐東華三院就係鬼

呢個過係光榮印記,
怕條春!?

停捐東華

街坊落街宵夜注意事項

一間有錢人團體 叫窮人捐錢 害死老師 記學生過
笑死人咩

真係對佢哋前途好大影響

內部通告

蘋果日報基金好似唔係幫抗爭者架喎

好心d學校咪乜出聲啦 成個革命未有學校裝修過架